宜家林鄭信有200萬人上街未？

定係依然覺得得30萬人？

唔信

明明tvb 影住個個市民屌學生 又幫手清路障

明明黎明行動後民意逆轉左！！

你班人種票！

係選舉不公係黑色恐怖所致
民意仲係建制呢邊只係佢地沉默到票都唔投

分析指區選結果反映市民不滿 政府認真反思

唔信 因為佢知唔至200萬 所以先要即刻停大遊行

分析指區選結果反映選舉不公 政府認真反思

咪撚做休息撚

投完票，贏輸都好，我地有新野做。

文宣方向：

1. 有得一人一票，社會氣氛好左幾多？而且大家都相信投票，年青人到長者教出黎投，所以應該一人一票選特首。

2.我地要將種票、票多過投票人、送禮各種唔公平現象比英美兩國知。

3. Poly手足被困多日，要求警察撤退。

五大訴求 缺一不可
Be water be humble